# Домашнее задание: 
Cоздать приложение, в котором будет image view и button. При нажатии на кнопку будет появляться случайная картинка на image view, 4-7 любых картинок можно скачать с интернета.
Подсказка: обработку изображений можно сделать в виде switch case(when в kotlin), изображения лучше всего поместить в drawable или res, откуда производить загрузку изображение с изменением background imageview. Для изображений использовать функцию random. 
## Дополнительно: 
Добавить рандомное изменение цвета кнопки, то есть её rgb компонент.
